#Opdracht 3
We maken gebruik van een socket om een bericht op te slaan die van client naar server via TCP verstuurd wordt. De data wordt vervolgens opgeslaan in een bestand met een bijhorende Timestamp
